青衣連儂牆俾人拆晒

青衣連儂牆俾人拆晒
各位手足今晚做嘢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

青衣清得好密

今日嘅事? 尋晚十一點幾仲見到勁長

今朝返工經過見到拆晒

佢有佢拆
我有我貼

多藍屍

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

小心有伏

一黎區藍二黎近荃灣
行埋黎開工2蚊都唔洗比

又唔係多wor

長宏嗰頭好撚多

盈翠一定唔多

屌 清連儂牆班契弟收左錢 理撚得你

咁就辛苦佢地啦，行咁遠

我住盈翠行落去都覺辛苦

班廢老多的是時間

叫齊人先好去
搵人睇水

頭先見人貼緊

其實貼左咁耐 點解琴日先清 係咪藍屍睇直播嬲都彈起發癲 連何妖都清唔乾淨 琴日又突然清到咁乾淨

同埋中午行過見有巴打清緊d膠紙 d人都會望下佢 睇佢係咪撕紙狗

做咩唔影佢大頭?

星期六清過一次, 之後貼返
應該琴晚凌晨又清過